內地科學院研究多能幹細胞可以返老還童！？

中國科學院的研究團隊在經過5年的鑽研後，日前在國際幹細胞雜誌《細胞‧幹細胞》發表有關成果，透過藥物來調節細胞染色質，將體細胞轉為具自行再生能力的多能幹細胞，類型包括在體外極難培育的肝細胞。研究人員形容，研究結果揭示更簡單、高效、標準化地製備幹細胞的方法。

是次研究由中國科學院廣州生物醫藥與健康研究院研究員裴端卿所帶領。研究人員要先採用一組藥物將體細胞「解鎖」，再以另一組藥物驅動至多能幹細胞的狀態。

裴端卿表示，多能幹細胞具有自我更新、複製能力，並且有再生各種組織器官的潛在功能；而今次研究成果，過程較簡單，所需的初始細胞數量亦較少，且容易標準化，故有助日後廣泛應用。

唔係信啊

「內地」

細胞能幹的嗎？

屌，樓主戇鳩

文章入面無內地你人手 Filter 中國變內地

無病啊 ？

雜種永續

百歲領導為人民開苞

樓主支那畜確認

香港內地係錦田一帶

條支那畜自我矮化‥‥‥‥身邊越來越多人叫「中國／支那」做「內地」，難怪香港越來越淪亡‥‥‥‥

習始王求長生不老仙丹

對我嚟講大陸係指英倫大陸

歐亞大陸，美洲大陸，非洲大陸‥‥‥全球唔知幾多個大陸！！！咩「返大陸」真係

九龍+新界大陸

最後個科學家駛唔駛同一眾蘿莉正太移居日本

泰始皇追求長生不老！

多能幹細胞 = 多條撚一齊插個細胞

等有一日誠哥返嚟香港先講

可以意識已經轉移咗落佢個仔度

泰歷二世覆滅，有排等

習氏皇朝

好彩唔係佢孫女

幹細鮑

見到幹細胞就懷疑係咪回帶